朱千雪未出場已多人like 蔡思貝搏盡扮醜 網民負評：得個嘈字！

大台劇《踩過界》在剛剛過去兩晚終於播出，《壹》仔看了，覺得幾過癮，難怪有網民讚：「第一集感覺不差，一集來說有2.5個cases，幾緊湊。」不過比起劇集內容，網民似乎更熱衷於討論演員本身！

就演員演技方面，男主角王浩信似乎一早已經被視為演技派，做得好是意料之內，事關有網民這樣讚他：「王浩信做得好就預咗。」
不過究竟好在哪，看過他演出的人有這樣評價：「王浩信真的做得很神似，連一些身體語言都做到足，其實好難演，很容易會過火，不過他handle到。」

至於另一男角張振朗，演技同樣有網民讚賞，不過對於他在第一集扮母狗叫那幕，其實很不好笑。 而討論最多的，就是女主角蔡思貝。雖然她今次哨牙扮醜的造型得到不少人欣賞，說她肯搏肯做，不介面形象身段，亦有人讚她演技持續進步中，但讚賞真的不多，反而針對她聲音的負皮，多得不能盡錄。
「真是頂不順蔡思貝，演技完全配合不到，張大喉嚨嗌就等於凶狠嗎？成集得個嘈字。」

只能夠說，蔡思貝本身觀眾緣不好啦，因為同劇的朱千雪，雖然出場集數不多，但評價就和蔡思貝截然相反。
「鍾意看朱千雪，她很自然，很舒服，不做作，又靚又有身材，又識做戲，學歷又高，好過新一代所謂花旦。」

嘩！朱千雪BB都未正式出場，人人都已經咁冧咁BUY佢，日後播到她著婚紗那幕，豈不看得人人心心眼，爭著幻想做她另一半？不過可惜，不知她讀完書畢業後，仍會否繼續拍劇呢？

若有若無巴

事實吖嘛
連學歷都爭人成截

千雪bb

你估個個都可以兩個月讀完degree架？
仲要係外國大學呀

朱千雪係正既

佢話做我老婆 唔再拍

靚湯真係好靚

點解無提Ali

香港周街都係大學生啦

雪雪已經29歲 快啲拍拖啦～